細個最荒謬試過驚啲咩？

驚生多碌鳩出黎變雙性人

驚ce冇full cert 溫到傻咗

最後應該高分？

細個嗰陣呀媽有時同朋友食飯夜少少返
會驚佢喺街俾人捉咗去姦

幾高，叫做都夠入恆管
如果冇溫，應該會係唔低，但係唔算好高

我12分

果時冇學歷，但有手藝都搵到食

芝麻雞

驚沖廁聲
覺得好危險 會捲左我落馬桶

所以我記得我有次去完廁所冇沖廁
我阿婆係鬧我阿公 話佢去完廁所唔沖廁
我阿公話唔係佢
我阿婆話佢講大話

驚電梯開門會去左異空間
寧願行多幾層樓梯返屋企都唔想搭

細個發惡夢沖沖下涼身後面幅牆彈咗玩具反斗城隻長頸鹿出黎

一邊笑住一邊㩜住我拖我入牆

所以細個好驚沖涼

你呀公幫你食咗隻死貓

驚打電話接電話

到幾時先唔再驚？

又真係幾恐怖咁高咁大隻正常小朋友都會驚

呢個我聽過好多男仔都驚其實係點解？
怕醜？

依家啲細蚊仔唔會明當年恒管幾勁

我睇完倪匡本大廈真係會驚搭LIFT

細個返學出門口 好驚個防煙門會有鬼彈出黎
次次都跑出去𨋢口 或者等鄰居出門口跟住出

ce入去都好似要26 7分
冇記錯嘅話

驚一個人行啲黑媽媽嘅路 成日形住後面有野追會拍我膊頭 跟住係咁另轉頭睇

但隻鬼可能係跟住你後面

龍頭學校中文考全級頭20
驚中文冇3
阿媽以為中文好容易個個合格
但事實係有一半人唔合格
係好多人眼中覺得驚中文唔合格係好荒謬嘅事，但我到而家都唔係覺得好荒謬，驚都算合情合理

驚個閪

廁所柯尿要望住門口 驚突然會有隻鬼企係後面搞鳩我

服裝鋪啲假公仔
簡直係童年陰影

同學飲我d 野我再飲驚生愛滋

睇完創世紀後無原因地驚死刑

好驚電腦個mon
夜晚要拎塊布cum 住，
如果唔係會有野彈出黎嚇我

上完生物堂講性病，聽完之後驚自己有性病，但我冇扑過野

月亮係頭頂點行點走都會跟我，細個好鬼驚

睇教育電視睇到發惡夢

驚呢啲公仔

直到有次跟住老母困𨋢嗌到仆街之後 就發現異空間幻想唔恐怖

驚老解算唔算

一個連數學教授都支持既配票方法

女人，細路嗰陣落搭巴士，一有女人坐我隔離就好坐第二度

而家就狗衝去啲女隔離坐

00後表示淨係識恆大

驚蒙羅麗莎，好似一直望住我咁，好不安

讀幼兒班 係幼稚園廁所自己柯尿
跟住見到個自己春袋嚇親 無啦啦有袋野係下面

CE唔記得去考oral
好驚成科肥佬冇書讀

屌我都係
會愈行愈快

唔係你荒謬
係香港教育制度荒謬

驚個閪有牙？

more

我好似都有驚過

同你差唔多
睇完恐怖小說本書封面一定要向下擺
覺得會有嘢走出嚟

驚個美白產品嘅廣告音樂，個音樂好詭異

搭地鐵驚跌落路軌
要挨住柱等車

而癡諗返有d on9
但都好似咁破以避埋洋肝炎

26分咪best 6 5A1E, 或者2A4B etc

沙田新城市個停車場
次次入去都喊到仆街話有白骨精

驚被學校記缺點

細細個唔識個「勿」同「擲」字 樓梯口用毛筆寫咗紅色嘅「請勿高空擲物」

我以為係啲唔知咩符嚟 日日經過都要拜一拜唔拜驚啲鬼夜晚返嚟搵我

驚同人講野

啲大人全部講野都好好似惡

細個聽人講如果屋企漏煤氣禁門鐘, 屋企就會爆炸, 搞到我唔肯定有冇人喺屋企時唔敢禁鐘, 驚炸左間屋

呑咗粒核會頭頂生花
呑完之後驚咗幾日

小丑
4,5歲去海洋公園個小丑要黎同我影相
我爆喊

月亮要懲罰你

屌冇眉嘅

伯母恐怖啲？

最後係咪可以補返？

恆管當年點解而加會變成咁

細個發夢阿爸畀部剷泥機剷走咗 成日好驚阿爸會唔見

邊間

我成日驚有痴線佬推我落路軌
嗰時冇閘門

ABS, 拉返合格夠上中六

我以前俾人記過
驚到以為人生就咁玩完

吞太多香口膠會痴住啲腸

我都有童年陰影.. 小學個時好鐘意玩個啲線上遊戲，見到啲得意嘢/卡通公仔都會覺得係game禁入去..

有一次，唔知家姐係邊度download左個
麥當奴.exe係桌面，我以為係game.. 之後有隻女鬼彈出黎.. 嚇到我死！！成個禮拜係屋企都唔敢望個電腦mon，行過部電腦隔離都突登唔望！

有冇人知咩係麥當勞.exe?

坐喺張櫈 成日幻想地下有好多鱷魚想咬我 隻腳成日唔敢掂地

img]

細個成街啲舖都有呢啲公仔
有樣冇樣批淨半個頭都有
成日都凝住佢地會識郁
跟住屋企人話你一曳就嚟捉你走
搞到成日發惡夢

[

屌我都係

衫鈕
我到依家都唔係好鍾意著有鈕嘅衫

細個間房好大，連住三隻窗，裝咗百葉簾
但唔知點解我老母永遠都唔俾我閂窗簾瞓
間唔中凌晨醒咗眼光光，又冇野做又瞓唔返
攤喺床透過百葉簾望出窗，硬係覺得個世界好靜
好似得自己係醒咗咁，feel到有種詭異感
成日覺得隻窗出面會有野跌落黎
蕉皮?
雞翼骨?
毛公仔?
功課簿?
足球?
垃圾袋?
一串麻繩?
.......

人?....

???!!!

成個倒吊落黎仲要七孔流血嘅人!!!!!

通常諗到呢度我就會扒喺度攞張被卷實自己
一路標冷汗一路逼自己瞓
咁好快就會天光

驚死
成撚日諗人死咗之後會點樣

百佳黃老太

驚一瞓著就醒唔返

+1

仲有呢個

夜晚唔夠膽行條長長既樓梯落客廳

好難唔full cert. 合格易高分難

驚返唔到入屋企
驚父母唔要自己

MJ
細個明珠台有套紀錄片定新聞節目講MJ
之後睇到佢個樣 驚到唔敢沖涼

依家都驚

真係唔知

捐血廣告同捐血車
紅十字會以前啲廣告用藍色底襯佢個滴血紅色標誌，成個感覺好嚇人

ce俾盡每科得5分
宜家dse最top有成7分

睇完明珠台首播《烈焰狂峰》同《活火熔城》後，會驚到唔敢沖涼同瞓覺。怕沖沖下涼個浴缸底有熔岩，或者瞓瞓下覺有熔岩由窗口流入

呢個反而唔驚，驚政府廣告多，尤其係火燭廣告，個電話同門鐘突然變紅色嗰個，加埋啲背景音樂

你睇佢個comment啲負皮都知

其實個時叫恒商
你自己叫錯人個名就唔好怪人誤會係垃圾恒管啦

驚老鼠公公

夜晚驚沖廁聲吵親老母訓教 半夜一急就係廁所出面塊地氈屙尿

以前住村屋，廁所喺地下屋企最後面

瞓1樓夜晚急尿唔敢落去屙，要用水樽裝

到依家都仲好驚

呢個真

驚中沙士

久而久之你媽成日覺得個廁所好臭
一日刷幾廿百次
點知都係咁臭
其實係出面塊地氈出事

我嗰陣太細個都唔識驚
但驚呀爸呀媽突然死咗

行過高樓大廈，驚冧樓

我細個同父母關係唔好
不知幾想俾佢地掉入孤兒院

宜家諗返緊係覺得傻

我驚中秋個煲蠟廣告
哥哥，都叫左你唔好煲蠟架啦，好痛呀
個深藍背景加埋啲黑影人，陰陰森森

愈叫你放心就愈唔放心

ching想像力都幾豐富

一聽到電話響就好不安

衫鈕有咩咁好驚

呢啲公仔真係幾恐怖
有時鬼片都會用黎嚇人

驚坐巴士上層行屯門公路
舊屯公圍欄好矮又冇路肩
條路幾十米高
好撚驚衝落去

我細個喺泳池游水會覺得有鯊魚咬我

呢個我去到中學都仲以為係真...

巴打同呀爸感情應該幾好

夜晚開鐵門聲驚有人爆格

一樣
坐巴士上層窗口位經過真係好恐怖
好似差少少就跌落懸崖咁

唔知，我都解釋唔到
就係唔鐘意

有克服到少少，不過都係會緊張

無必要都係用翻訊息

吞咗粒香口膠
跟住驚佢黐住我個位

唔知乜鬼DNA美白, 之後換左個冇聲嘅廣告又係睇到勁不安，個人慢慢變白到得返對眼咁。

個包裝好簡潔，白色盒，有少少彩色陽炎咁嘅圖案喺盒中間。形容得好差

好想搵返出黎瘋狂睇黎，想面對返佢。

睇完你形容都真係仲係冇咩概念
搞到我都好想睇